Liisa Mutso mees Jakob Truuts andis Jaan Mutsu surma kuulutuse põhjusel üles, et tema kui ka tõised loomulikud Sulbi talu pärijad selle kuulutuse läbi midagi omist õigustest kautada ei taha waid, et neide nõudmised kõik sääduslikul korral ülespeetud saaks.
Otsus: Seda protokolli panda.
Kohtumees: Peeter Hindrikson
Kohtumees:
wallawanem
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
